太子站真相

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

的推十次

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

幫推救手足

自推

push

呢類post沉得特別快

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

點解冇人推

係咪其他人已經被滅聲

求下你地要去講

有冇死人都好 還傷者公道

推

冇人推ge

推一

推2

推3

推4

真相ah

推5

唉

推1001

冇人

繼續

推55555

人呀

要貼埋去facebook

Sigh

幫手推

大陸公安喺香港打死平民呀

要推埋fb

推呀

we want the truth

推
太子在場手足在哪？

Pish

呢個要推

還原真相

612 721 811 831 903

都市型推

831

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

4係咪全免費？無隱藏收費？
唔該
係既我搵佢幫幫手

Push

推，死左既手足好慘...

推
林鄭 黑警 冚家剷

唔係有個前法律秘書告咗啦咩？

失蹤架失蹤 都唔知生定死

佢係告心理健康，冇要求cctv

終於有人幫推

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

失蹤謀殺啊

推！！一定要沉冤得雪！

PUSH

推呀屌

Pushhhh

唔好比單野沉呀

license p cannot push

推
請當事人企岀黎

空氣推

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

求下受害人出手啦

please help push

撤查，交出CCTV

推到申請禁制令拎CCTV！831

推啊
求下知道真相既人出黎啦
咁耐都無屋企人同朋友出黎？

死左點發聲

求真相

其實enterprise 既record起碼要留返兩三年都正常
有
有無黨鐵it狗爆多d啊

推啊推

pish

Push!!!!!

快啲打電話啦！！

出嚟告鳩佢啦

追究到底！

有冇受害人家人呀

要片

莫悔終生

琴日記招果兩個可吾可以幫手申請？
有無人幫手聯絡到議員搵佢地幫手？

831在場人士召集!!!

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

.

唔洗真係被打果d 人先申請得
當刻起太子站都得
話見到黑警無啦啦鳩衝打人
心理受傷，以後唔敢去地鐵站
以後唔敢去人多地方

求你地所有受害人出黎告尻班黑警
佢地一日唔認 你一日都要再出黎 直到律政司肯做嘢

有在場嘅人麻煩幫幫手呀
香港人好需要你

壞打算真係未必會有實質證據證明哂成件事嘅前因後果

前因後果咁吻合 我地直接宣布有手足犧牲 煲大佢 你否認就俾證據嚟 生要見人死要見屍 嗚呀

831CCTV

CCTV

推。要清算班狗呀

推啊屌

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

自推一千次

推撚爆！屌！

平反831

太子831疑點 / 未經FC流言 整合

1. 行路軌離開者音訊全無 得蘋果一篇報導
2. 警方強調廣華醫院冇死人 但好有可能唔係送去廣華
3. 10名紅色傷者只有7人送院
4. 到依家係鏡頭下被制服既人過左48小時公眾仍然冇消息
5. FB msg 有人指被告知手足會送去廣華然後提堂 但係2日後仍然查冇此人
6. 自稱警司家屬whatsapp傳言示威者當傷犠牲 同龍小姐嘔白泡既說法match
7. 自稱新界西HA員工whatsapp傳言示威者送院後走左

如果真係死左人港共一定係大話cum大話 佢地一定會有破綻
我地要追究到底

請以下人士交代，不論係現身說法或匿名都好
1. 黨鐵CCTV
2. CMC / PMH 醫護
3. 在場消防 / 救護員
4. 在場黨鐵職員
4. 其餘當日在場既人見到乜都好，每人將自己所見到既野講出黎，砌返個真相

我當日喺架列車入面 成功走到係咪都可以拎到cctv

721 831

Push 求下大家比番個真相香港人

［831太子站恐襲］查有冇死到人係重要 但後續黨鐵CCTV問題係咪都要留意下

推啊

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

推呀！！！
會唔會嗰日咁多人 無一個可以出嚟呀

Tui ng yuk

PUSH!

澳門d賭場cctv footage都唔會留超過幾個月 FYR

去太子站 哭喪

唔撚係嘛 backup 個d呢？

推丫

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

你地可唔可以企出黎呀

721 831 push arhhhhhhhhh

P牌

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

Push 831真相

推推

推推推
黑警係殺人犯

不如叫佢聯絡星火先

P

乛乛⼂⼂⼂⼂⼂

推！！！

Pushhhhh

要片呀
要荔枝角站嘅片

借個位
[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

P牌推唔郁都要推

得

好咁我試下叫佢聯絡星火 民事訴訟，睇下可唔可以申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV

真係全部被消失？

凡間要還義士公道
地府要向閻王告狀

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

屌，好撚肯定有問題。
都唔知比人困左係邊，滅撚哂聲

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

我想問，果晚睇直播有班列車突然開走嘅，係發生乜事？

光復香港

睇人權組織果兩個觀察員個post,車上有幾十人，開左去石硤尾

快啲搵人推啊

推唔到啊

但做乜突然開走？

不能忘記831

快

推
要cctv

推呀！

求下受害者快啲出黎

推上

入嚟同我人手置頂呀！

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

點解黎緊仲係呼籲去機場而唔係呼籲去總部